留意到而家波台勢力分佈為熱利聯盟vs曼阿聯盟

屌你老母利物浦

今晚賭咩

留意到次次痴去N_ben果邊都會慘敗

車狗食緊花生 渡過愉快周未
利申 車

loser forever like wenger

收皮啦死利狗

曼仲有機
阿無

十卜曼聯，希望佢下年入歐聯幫我地擊敗利記報牛